點樣可以迫男朋友買車？

佢明明考咗車牌叫佢買車大家出入都方便啲好似叫佢去死咁，佢話你咁中意坐私家車你可以自己買我考咗唔代表我要揸咩人嚟 咁你考嚟做乜

你送比佢

大把人考完唔買

你係咪幫手養

咁你自己買

唔想車你吹呀

你比錢養

咁你唔自己考自己買？

冇人買咪你買囉

大家都係男人，邊個買都無所謂啦

你男朋友月入幾多先？

好心你男人老鳩唔好咁小氣

真

搵過個啦 大把連登仔有

講完都仲要屈

痴L線

你自己唔識買？

食屎啦
唔買咪唔買囉
買車又係錢，養車又係錢
泊車又難搵車位又貴
油價只上不落
揸車又攰，塞車心情又唔好，馬路又勁多炸彈要小心
假日排商場停車場唔知做乜鳩

做乜要迫我買車揸車屌你老母！

我有機師牌 要買個飛機揸？

正確做法，仲要送埋車位。

就算你肯比錢都唔代表人地想揸
我就鍾意搭車訓教多d

二十年雪藏牌

停車場3千
油費平極都500-600
牌費除返每月都要400-500
保險除返每月又400-500
隧道費個月200左右
仲未計架車要保養

每月都4000-5000蚊係平渣

即係你地唔覺得有問題辛辛苦苦考完個牌唔揸吓 又唔係叫佢揸一世 唔岩咪賣咗佢囉

香港揸車好辛苦

自己買囉

咁你都識咁諗 你買咪得

你地經濟情況點先？ 每個月有幾多閒錢洗？

同佢講唔買車就飛咗佢

臭雞

我有剷車牌, 所以要買剷車揸

噉樣做佢會有大啲動力買

死臭閪港女 條仔未飛你都偷笑

有無錢先得架
未計買車錢 每月5000蚊開支

搵個有錢仔啦，唔係你男朋友問題

你會出一半錢一齊養咪買囉

有架bba都唔係咁易有

你問返佢唔揸車咁考嚟做乜

考個牌有幾辛苦
你嗰個飛機牌咩

樣樣都係錢，有得揸點會唔揸

你幫佢養囉, 又要方便又要免費呀?

佢搵三萬幾 但唔駛俾家用 佢都唔係好點洗錢

more

起底->上一頁

其實住外國先有買車需要，因為揸車係必須品
但係香港地買車，你計下數，full pay又肉痛，上會又蝕息，仲有車位租金+油費+保養+保險，而且你係香港有車，又無得去road trip過癮。我日日九龍搭的士過海返工都平多多先
有人可能覺得自己有車方便，因為可以放下雜物，又可以唔洗call車；但實情你去泊到鬼死咁遠既車位拎車又煩，去到目的地要搵位泊又煩。我有同事返中環，但日鳩日都要泊到去半山，然後再行10分鐘返公司......
以前未有智能手機call車係煩，但而家的士app又好uber又好多到喊，一call即有，點對點直接來往，完全無等待既需要
仲有，香港人狗眼看人低，唔好話買最平kia morning啦，買jazz仔出街都容易被其他車主恰，上連登汽車台又要被人話揸架垃圾出街
係香港買車？買黎托咩屌你

結論：你男朋友買唔買，關你春事

個牌又唔係你考

大肚，買七人

起左底, 樓主假膠,
此POST已完

咁你買咁多手袋做咩

考個牌好辛苦？
你考果個係太空穿梭機牌？

養車唔少野
仲有出街要顧架車幾撚麻煩
假日揸出去食飯
你食完司機都可能未搵到位泊

同埋你估個個enjoy揸車？
揸車好晒精神
你塞車就訓覺姐 司機冇得訓
去食飯都冇得飲酒

你話喺車度幫佢含囉！

P牌左成年 渣過2次

買車要manage 多樣野 好麻煩

樓主買咪得

香港地，坐人哋車係方便過自己揸車。你以為坐男朋友車好舒服啫，有冇諗過泊車好撚麻煩，唔好話就咁出街泊車，其實都冇咩可能係屋企附近搵到車位，泊完車仲要行到仆街。

唔單止泊車同埋油錢，保險嗰啲都廢撚事計，俾人抄牌食牛肉乾嗰陣，黑起上嚟一個月幾千蚊。

同你出鬧市，分分鐘放低咗你，佢之後要去幾條街泊車，之後再返嚟搵你。

唔係個個都鍾意揸車，如果起身眼瞓，或者返工攰唔想揸車嘅人，真係會唔揸車。咁架車買咗返嚟咪又係嘥錢，唔好戇鳩啦，咁撚鍾意你咪自己考車牌囉戇鳩

考咗幾年未揸過 最近揸返 泊位唔掂

咁你剃咗加拿大毛同割咗雙眼皮未？

我由一開始就泊位唔掂

坐車嗰個不嬲都係最爽

平平地送架AE110比佢
有就會揸

買黎塞車？ 一年慳埋夠去8次旅行

幫唔幫人起機

咩家境先

我屌咁多人認真覆

感建分

你係咪有車位提供比佢先，出面泊車所有錢係唔係你比先？

唔買車9成都係仲未真係夠錢

香港揸車簡直on9，我寧願日日uber

三萬幾 其實又真係夠既
認真答泊車係煩啲

但又無樓上班師兄講到食完飯都未泊到咁誇
行10分鐘個啲又誇左啲
仲有好多師兄無理由會計漏牌費既

認真未必有需要，但你唔係錯晒

買車容易養車難

分手啦
屌你

一句講晒 樓主食撚屎

車位你租畀我？

識鬼咩佢地
淨係諗自己可以點對點咁去
唔諗下揸車果位要諗多幾多野
除非真係真人enjoy揸車/有小朋友啦

叫佢比錢你考 你揸 雙贏

同佢講話想試下車震

call車又要等，雨天就大穫
日日Uber我寧願揸車

我屋企有車都冇同女朋友講
依家啲女好撚喪

每個月用一皮養車，你同佢AA?

你on9從來只有車等我
雨天揸車又唔大鑊？
香港咁多車手，仲傷神過返工

係咪你養架車先

佢一早買咗，用嚟車第二條女啫

去得幾次自駕遊, 揸到驚

起底負皮上一頁

車都唔算貴，養先貴

租車租一個月玩下先囉

條女死都話要去割雙眼皮 點搞？

我屌你個老母，死基佬

唔通去放狗2分鐘車程又uber
買個餸又Uber
拎快遞又uber
食個個糖水又Uber

你幫佢養囉

點樣令女朋友迫我買車

考黎搵食唔得既？
咁鐘意車咪自己買囉 搞笑

你自己無牌又想有人車出車入

考個牌返黎唔係老鳳要做你司機

點解要迫？ 你想要 咪你買囉

雨天等到車先講啦，uber都無人接
接左都唔到啦
坐開巴士？
雨天揸慢小小有幾大穫？

買車事少
租車位同油錢你估平？
未計咩保險保養

咁每樣嘢都有取捨㗎啦

去旅行自駕遊囉。你買你養佢幫你揸囉...你自己考牌自己揸囉

買天竺鼠車車？

你送俾佢唔撚得㗎

你買車象徵式一蚊賣比佢

你同佢住好遠？你返工地方好遠？佢返工地方好遠？你凌晨收工冇車返屋企？佢凌晨收工冇車返屋企？全部都唔係嘅話做乜嘢買？買只不過為咗滿足你虛榮心。

等你買完唔啱平賣比我

飛咗你，然後買架車養

揸車除左洗費多 唔抵之外
其他都ok既 如果唔係就無人揸啦

你買你養咪得

要買自己買
男女平等

樓主想要人咩車

日日搭uber算數啦都係私家車

妳夾返錢俾佢

求佢唔好飛你
等你條垃圾唔好害人

樓主好撚自私
坐車個個就爽
淨係為自己爽自己方便冇啲同理心

做我女朋友

而且呢個撚屌樓主應該都好清楚自己自私到仆街
如果唔係都唔會用個迫字
迫迫迫 迫你老母咩 而家欠左你?
不過條撚屌都唔會覺得自己有問題

收皮啦 冇腦八婆 想有私家車 好威威有得打卡呀
搭uber坐前面囉 ，一係你就自己考自己買 ，死港女

唔使養車？你哋一齊用咁夾份囉咁多嘢噏

死港女

考車牌可以係想做司機

你屋企有車唔代表你有車

懷疑考黎係同富婆車震加做司機

廢閪先搭車

分手喇~地球人唔撚岩你

俾埋油錢、隧道錢

日日撘Uber仲平，慳咗嘅錢仲可以買個LV俾你隻臭雞

用隻閪 日日比佢屌 邊比佢屌問埋買車 臭唔臭就唔知

想問樓主隻閪臭唔臭

你同男朋友講買車錢佢出，你養睇下佢肯唔肯

每個月洗少$5000
5年都30萬

未有物業，唔好買
有物業，有小朋友，可以買

天竺鼠車車？

點解係都要人買架車車埋你
你都可以自己考個車牌再自己買架車

真
一諗起旺區食飯
泊架車都要行幾個圈
有位都要比黑社會劏

拎起車匙都放返低
坐的士cal uber 算

啱！

所以坐的士算

咁搵到錢係咪一定要洗哂啲錢佢呀

香港地養部車幾撚貴
仲貴過養你個港女呀

假膠到咁，都有咁多人認真回

香港地真係留返俾搵食既人揸車算
假日司機唔易做

請善用起底功能

就係因為你叫 所以佢唔買

搭的士仲抵

真 香港唔係住邨屋既買車都on9

買部LM350

女朋友一到轉季就唔剃加拿大毛....點叫佢剃

樓主識得尋日係男人 今日變女人

我想認真討論 有無更多圖

我調返轉
佢話想買車我話唔好啦 養車好貴
慳返啲錢做其他嘢先

點解係迫人買而唔係自己買？

咁好？不過有車係方便好多

考黎做乜

撐樓豬 你男友唔買車就分手啦

呢條數係assume 你每次出街都泊街又唔會俾人抄牌

淨係大商場泊3~4個鐘行個街食個飯都百幾，仲要睇住架車仲有15分鐘夠鐘就要拿拿臨埋單衝去囉車，唔係又要俾多$30，食都食得無癮

油費5~600 一係半電車，一係你真係出好少街，一缸普通私家車都要6~700，夠行400公里左右，當你住觀塘去旺角，來回都已經10幾公里，如果去遠啲玩當你觀塘去元朗，來回都7~80公里，塞車行山路等泊車又再嘥多啲油

利申，以前有揸車，啲八達通淨係俾停車場都俾到倒水咁一個月6~700, 油既話最密一個月入兩次半，少都一次半，入一次700幾，到期換一換兩條呔又千幾二千

你買咪得 當請司機

你係咪每個月俾番一萬蚊佢供車養車停車場？

你想坐私家車咪自己考自己買
做乜要靠男人？

唔係爲搵食既話，香港揸車真係爲興趣，一定唔會平過程程的士，塞起車上黎又要忍屎忍尿，揸左出街又唔飲得酒，仲要俾屋企人同上司同事當柴可夫（中環返觀塘會同你講順路兜佢去沙田），去親BBQ一定俾人叫你一早去霸爐先，車fd車朋友屋企人去海灘去玩一定係佢地落車去玩先，你留低等車位，玩完個個係車度訓到扯鼻鼾你就要頂眼訓揸返去，泊露天又會焗到架車火爐咁，泊樹蔭一個唔該整隻肚屙白鴿就抹餐死，架車一着燈又要拎去俾人幾千蚊驗呢驗路。

利申：鍾意揸車，有得揸車可以抵得上以上咁多麻煩野

揸波我就識啫 揸車我識奶咩

你買左先, 你買左佢可能揸, 唔揸就自己揸

最無癮都係食完飯要急急腳去拎車
飲多啖水可能就要俾多30蚊

可以比我日日推你車我咪買車囉

有呢對車頭燈樓主可以直接去搵個有車既男朋友

時男時女, 樓主又係借A/C 呀?

香港地養車真係好貴 地鐵好方便 雖然有車更加方便但係我覺得 有啲唔抵 我係咁叫佢冷靜啲唔好買
我同佢一齊唔係因為佢有無車既 我對車冇乜興趣

妳直接講真話 妳都係想比人知你有個有車嘅男友型啲威啲活響人哋嘅眼光咋嘛 洗乜咁虛偽 直接將妳醜陋世俗嘅內心講比妳男友知起碼叫誠實

用下你個閪腦先問啦 屌你老母

考棍波1,2牌 係未一定要渣VAN仔搵食
車場費4K你俾既,保養你俾既,保險你俾既, 咁未買囉

你諗下我地可以多個私人地方 下略

我見有啲仔 買貨車

我都係以前有揸車 d錢倒水咁 停車場3000 我每日揸車返工 一星期500油錢 即係一個月2000 再計埋出街泊位起碼無1000 牌費保險除開每月500 即係一個月就無左接近7000

推

如果考完要買
香港應該唔使行車

考黎備用
失業時有用

養你條8婆已經洗唔少錢 仲要養車 好撚有錢呀而家？

話想車震

屌你老母死臭雞

你可以考左唔代表我要揸 點解佢唔可以？